（底已起）（曾展x）屯門狗女身上多處骨折 雙耳被剪長期被虐

今日睇到呢單新聞 真係好心酸同憤怒
之後有巴打post咗個叫曾x飛嘅人嘅facebook
起初我都好懷疑同擔心會唔會起錯底 始終兩登起錯底都唔係第一次嘅事
之後我不斷用佢全名加啲keywords (領養 寵物 狗）
到喺好多post都留言話想領養
例如熊仔鼠 倉鼠 天竺鼠 兔仔 龍貓 poodle 等等
而其中一隻就係兩歲唐狗女 晴晴
證據如下

重有好多詢問紀錄 我唔詳細post住
但係呢張咁有力嘅圖已經證實咗兇手就係佢

個人資料填屯門 宗教信邪教 姑勿論係咪真心 都已經反映咗人格有一定問題
希望識佢嘅巴絲打可以提供更多資料
唔可以放過呢啲死仆街

lm

大家可能會覺得虐待動物同班時都有
就好似頭先又有一單 隻貓高處墮下慘死
唔知係自己爬出窗跌死 定係有人故意掉隻貓落街 我哋都無從入手

但係你哋試想下 晴晴嘅經歷真係好可憐 雖然你睇落見到晴晴已經畀獸醫救返
但係你試想像下 畀人清醒地剪走兩隻耳 打到周身骨折 活生生噉插盲你隻眼 嗰種痛苦係幾咁難以承受
言而作為一隻狗嘅晴晴 只係得一個好簡單嘅目標 就係生存 所以就算幾傷幾痛佢都捱到今日
終於等到呢條死仆街畀警察拉咗
我哋又可唔可以企出嚟 為晴晴做返啲嘢？？？

推 真係唔可以由件事就噉算

雖然今日星期五 大家可能重happy hour緊
未得閒上討論區 但係我都希望可能keep住推 推到畀大家都見到係咩一回事

Push 推到佢仆街 辛苦晒巴打咁有心搵到呢啲資料 我本身都想開post但係驚冇證冇據冤枉錯人 一齊幫晴晴討個公道

我都係睇到 天空好紅 呢位巴/絲po咗佢Facebook出嚟 跟住再上網google去驗證（因為我唔想有人被誤會擺上網）
點知一起底就發現完全就係呢條死仆街
依家證實咗係佢 就更加唔可以就噉算數

唔好漏咗呢張 條撚樣大頭相

我哋將佢上網不停request領養嘅證據send畀警方 會唔會對鋤佢更有用？

呢啲撚人用真名上網做埋呢啲陰質嘢
到底係想挑戰啲咩？定係真係咁撚心理變態？

繼續推

推

推 唔可以由呢啲仆街逃之夭夭

一定要Send俾警察 另外我建議巴打send埋俾蘋果 媒體力量一定大過我地 無論係引起公眾輿論、關注 同 佢地搜查資料 跟進事件嘅能力都比我地強

推做得出就唔怕俾人公審

唔係咁簡單公審就算

可以推到龍汶緯上報被人拉埋
亦都可以推到曾展飛罪有應得
恰小動物比恰細路更加變態可恥

呢條撚樣出街真係要睇路

全家都要

我相信香港剩餘嘅公義 法治係可以幫晴晴出一口氣

依啲撚樣，攞去做人彘就啱

重要保證作健健康康 長命百歲
唔可以咁快死 益撚咗佢

可以擺左上fb動物谷先 愈多人幫手愈好

隻狗本隻好靚
唔判呢條死仆街坐監嘅話真係好唔合理

最新消息
據毛守義工指，當女主人主動聯絡時，情緒非常激動和嚎哭，指出以為晴晴在前男朋友家一切安好，難以接受愛犬所經歷的一切，並承諾會接手晴晴的醫療費用和日後的照顧。據了解，現時晴晴由專業獸醫照顧，剛完成的手術付費由毛守支付，接下來的眼球手術﹑靱帯手術等醫療費用接近15萬港元，由女主人承擔。而晴晴則需要留院治療，直至完成所有手術才能回家。

總算可以擔心少啲 前主人決定拎返晴晴同負責所有醫藥費

有冇話邊啲谷多人上 要個傳透度夠大

就算坐監都要夠阻嚇性

最慘係入左罪都無阻嚇性 遲早又有動物受害

推
之前有tiu撚屌呃咗隻八哥bb
會唔會都係佢嚟

啱啱係咪通過咗殘酷對待動物條法例
我希望法官可以帶頭審返一場好案
將呢啲仆街判最高刑罰嚟阻嚇下其他想出手/出過手嘅變態垃圾

我起底暫時唔見有關於領養八哥嘅資料

巴打有冇打算Send俾警察同蘋果？

本身FB毛孩守護者已經有
亦係佢地揭發呢件事的

好慶幸毛孩咁幫到手
我之前都簡單同毛孩聯絡過
感覺佢哋手都好正氣 好有heart

單新聞睇到好心痛
根本係活生生既saw

起碼saw入面嘅人係罪有應得
但晴晴唔係

推到條仆街死

咁易畀佢死就益晒佢

屌佢老母死賤種

毛孩個fb post有最新消息
前女主人已經要返晴晴 承諾會照顧佢一世同埋負責返所有醫藥費
希望晴晴今次真係可以得到真正嘅愛護

見到晴晴咁好心痛

呢啲仆街賤種真係做咩都補償唔到

睇到洗晒眼淚 真係心痛到
點解一隻咁可愛嘅狗 要畀人噉樣長期虐待 重要受咁多重傷

推post

虐畜罪應該點對隻寵物就點施返起佢身上先有阻嚇作用。

如果齋坐監，依d 撚樣坐完出黎咪虐待多幾隻報復。

佢老味 條女都有責任啦
分左手就唔要隻狗 唔睇隻狗
個前度咁撚變態 自己都應該清楚 察覺到啦
都唔知係咪一樣係心理變態黎
希望啲義工跟進下

我都想快啲知道佢幾時出嚟再等上庭

巴打你應該誤會咗當中啲人物
女主人係將晴晴交畀兇手嘅黃小姐
黃小姐見兇手有意領養先畀佢
依家佢見到噉就應該好內疚所以就要返晴晴去照顧佢

巴打有心 記住唔好自爆就得

p

十年一仗，為動物發聲！誓爭《動物福利法》大遊行詳情
日期：2019 年 5 月 19 日（星期日）
時間：下午 2:30 集合
地點：遮打花園

睇一次喊一次

前男朋友家係？

同連登仔講呢d都晒氣，
根本就有班小朋友以為反道德就=獨到，以為自己好型
睇我呢個post負評咁多就知

屌佢老母 推

去！

心酸在就算晴晴畀人噉虐待
佢都重會對人抱有希望 而唔係好有戒心
兇手你羞唔羞愧

Sor 仔細睇左次明白了

連登多弱智低能姐
但係唔代表冇正常人
巴打唔好因為一啲弱智出嚟反反反就氣餒
我哋要堅持我哋嘅信念

因為連登真係太多低智商生物

推

唔鍾意動物唔緊要，但唔好傷害佢地

同意
點解要做呢啲咁殘忍 傷天害理嘅壞事
睇到嘅人都會好心酸

分遲啲分分鐘係條女出事

衰啲講 起碼人識反抗

跟手掉出街
之前已經人試過

希望毛孩可以密切留意住晴晴嘅動向

推死個仆街

推到佢仆街為止

不推不是人 屌你老母

Push

正仆街人渣 睇到好嬲

真係要推到佢永不番身

呢條仆街真係唔可以咁早死
屌佢老母閪應該要受返同樣對待
用私刑唔會有人反對，正臭閪

之前有人做左個網擺晒借錢唔還既仆街上去
呢類反社會變態更加值得我地咁做
即使佢坐完出返黎 都要靠周圍既人監視住佢
唔係只會更多動物受害

老實講討論區屌係無用

hkgolden果時班人狙擊人係去條友屋企樓下貼大字報
send投訴信去條友公司攪到條友無得撈

放幾隻狗咬耳咬手腳

打佢老母臭化西

要佢身敗名裂
人格破產同埋以後冇人請佢

之前話建議虐待動物加高罰則，唔知過唔過到
呢啲撚樣起碼要坐十年先得

香港人太天真 咁容易信人
人地講幾句 你就比隻狗人照顧
轉埋晶片……
等於人地叫你將層樓轉名比我
等我幫你打理 之後層樓咪係人地囉
就算係自己仔女 會唔會咁容易交比陌生人照顧

晴晴好慘
條仆街要受罰！

pish

推。唔好放過呢D仆街

sosad
push

推 有咩可以幫手

再推

屌兩個都係垃圾黎
不過起碼女主人肯補救
但係一開波買隻狗返黎都唔知為乜
咁容易就放棄唔養

推撚死條仆街

請左律師，全程無講野，應該會唔夠料告

隻狗依家係屬於疑犯，其他人無權取去，非法佔有他人財產可能干犯盗竊罪，還番隻狗比人。

逼人出暗花嘅姐

應該係交返畀黃小姐（原主人）？
另外今日審緊？

推 垃圾食屎人渣

推 拉鳩佢
用筆插鳩盲佢對眼

今日唔會審，我話單野如果事主唔講係唔會夠證據告到，隻狗係街上比人發現受傷，可能係街上路人做，點會有證據，除非事主自認。

仲有黃小姐唔係主人，事主先係，人身保護令只對人有效，所以理論上係要將隻狗交番比事主。

真係要搵證據同埋搵CCTV 證明到佢掉晴晴出街嘅時候已經有傷
噉樣佢水洗都唔甩

屌佢老母賤種 推

大家聽日請抽少少時間出嚟唔好再俾動物受苦

十年堅持，這一次我們不容有失。首度結集，號召所有愛護動物的朋友走上街。2019年5月19日，將會是香港爭取動物權益歷史上的一個關鍵日子，我們誓爭《動物福利法》，爭取重罰虐待動物人士監禁最少十年，同步促檢討人道毀滅，爭取成立「動物警察」。

動物雖不懂人語，卻懂我們為牠們做的事。519，下午230，遮打花園集合，遊行至政府總部，歡迎與動物同行，這是我們的第一仗，讓我們團結一致，為動物寫下歷史的新一頁。

十年一仗，為動物發聲！誓爭《動物福利法》大遊行：

日期：2019年5月19日（星期日）
時間：下午2：30集合
地點：遮打花園（於昨天早上宣佈行動後，義工已隨即向警方申請不反對通知書，稍後再匯報最終遊行路線，請留意。）

十年磨一劍，為動物發聲，519那天，會在街頭上遇到你嗎？

鄺俊宇 謹啟

It has been a decade. This time, we cannot afford to lose the opportunity. I ask all the friends who love and care for animals to take to the streets on 19th May, 2019. It will be a big day in the history of animal rights in Hong Kong. The Animal Welfare Law should be passed. Only then animal abusers will face imprisonment for at least 10 years. It is also time to review the practice of humanitarian destruction and strive to establish "animal police".

Animals may not understand human language, but they can certainly feel what we are doing for them. On 19th May, we will gather in Chater Garden at 2:30p.m., march to the government headquarters. Join us with your animal best friends. This is our first battle, let us unite and write a new page of history.

Details of the march:

Date: May 19, 2019 (Sunday)
Time: 2:30 pm
Venue: Chater Garden (After the operation was announced yesterday , the volunteers immediately applied to the police for a no-objection notice. Please pay attention to further announcement for the route.)

We have waited for 10 years. We must voice out this time. See you in Charter Garden.

Roy Kwong

樓上條友咪撚鳩up 晴晴點都係會比返晶片主人

聽講晶片主人已經拎返晴晴

係 但唔覺係最好結果

條撚樣判佢坐監就岩

推撚到2046

推到佢條仆街出黎俾人私人虐待

推, HK01記者快啲寫稿
報警先

用電子報案,多人報警方先會做野

原來係晶片主人拎返
都奇怪點解你地講到個舊主咁衰
之後隻狗係黎左我地診所而唔係去左spca當虐畜case黎醫

小朋友同動物都一樣，比人傷害未必識同講，推到佢仆街

人渣

要SEND埋EMAIL去電子報案中心先有用

起多d底
睇佢敢唔敢行出街

根本判極都唔重

因為啲法例真係好撚垃圾兼不合時宜得太耐
根本虐待動物嘅人對社會就有好大威脅
一定要重判

100000％同意

push

，推

不推不是人

推到佢坐監為止

推到佢百病纏身 全家不得好死

推到個冷血人渣變態不得好死

不推畢氏仁

條仆街係邊而家

呢啲仆街要貼佢街招
死十次都唔夠還狗女所受嘅傷害！

聽講保釋咗等上庭

hi

個樣好撚柒，肥肥白白金毛豬

人已經柒 重要咁撚黑心

留名等多啲資料

真係有樣睇

好撚仆街, 推到佢見報

呢d人渣判到入罪都好，最盡只有一年
根本無懲罰同警告既作用！！
難為狗狗傷到咁都仲信人類！！！

唔可以就噉算數

正人渣！唔推唔係人！

推！

就算報警拉9左便宜左呢種人

推啊
就咁睇就得一隻啫
話唔定佢已經虐死咗好多小動物..
心理變態！

推
呢d連小動物都傷害嘅人正人渣!

狗狗好可憐

幫推

屌佢老母！

個仆街呢

暫時好似冇咩新消息

推到上報

唔可以放過佢

屌佢老母！！

點先可以令佢有罪

要搵到多啲證據出嚟

推！！！！

你好撚賤呀 領養既寵物已經俾人棄
已經好慘
仲要咁對d 生命
你有咩權差傷害生命
你老豆老母點解細個唔插盲你一隻眼

佢呢啲人 唔止要受呢啲罪

最慘呢小小傷害佢都未遇過
就就坐監真係益左佢

要佢一世都記住自己做過嘅嘢。。。

佢呢d 人 記住做過既野佢咪開心囉
點解呢d 仆街 會有工返有屋企人有生活

因為佢遲早都要承受返所有惡果

Pus

好撚慘, 可惜香港虐畜唔會罰好重

幾時班仆街政府先肯修例

睇咗狗男女身上多處骨折，雙耳被剪

邊撚到有狗男女呀屌你